Mis-- CHARADE.
Mijn eerste toont de rijkdom en pracht van koningen, vorsten van de aarde!
Hun luxe en gemak.
Een man, mijn tweede brengt, zie hem daar, de vorst van de zeeën!
Maar ah!
Verenigd, wat achteruit hebben gehad!
Man's prat kracht en vrijheid, allen zijn gevlogen; Lord van de aarde en de zee, hij buigt een slaaf en vrouw, mooie vrouw, regeert.
Thy klaar wit wordt spoedig, mogen hun goedkeuring bundel in dat zachte oog!
Ze gegoten haar ogen overheen, overdacht, overrompelden de zin, lees hem weer door heel zeker, en heel meesteres van de lijnen, en vervolgens doorgegeven aan Harriet, zat gelukkig lacht, en zegt over zichzelf, terwijl Harriet was beraadt over het papier in de verwarring van hoop en dulness, "heel goed, Mr. Elton, heel goed.
Ik heb erger schouwspelen.
_Verkering_--een zeer goede tip.
Ik geef u krediet voor krijgen.
Dit gevoel weg.
Dit zegt heel duidelijk--'bidden, Miss Smith, geef mij verlof om mijn adressen.
Mijn charade en mijn intenties in dezelfde oogopslag.".
Kan haar goedkeuring bundel in dat zachte oog!
Harriet precies.
Soft is het woord voor haar ogen--van alle bijnamen, de justest die men zich kan indenken.
Thy klaar wit wordt spoedig.
Humph--Harriet klaar wit!
